白票撚入一入黎

焦土某程度上已經實現左
自從泛民係立法會喪失否決權之後，香港政治勢力平衝被打破左，先導致依個政府暴走

不過我地都得到左兩個好處，
一係市民廣泛地政治覺醒
二係得到美國等國際支援

單憑依兩點，而家正正係反噬支共保皇黨既時候。經歷左半年抗爭，民間一早就形成左反共共識，今次支那派大敗係一定。而國際社會鼎力支持我地，老老實實我地好應該把握今次機會將支那派趕出政治舞台

老老實實，泛民同本土今次大勝就一定
只要保持氣勢到下一次立法會選舉，我地就可以裡裡外外咁徹底改革香港

白票手足，希望你地唔好浪費手中選票

投票優先次序如下
本土 > 泛民 > 白票
一票不投支那黨

終極焦土派認為要搞到一國一制先算成功

其實應該係啲五毛開post吹白票風
因為支那黨真係好驚今次會輸
佢地今次一輸絕對係失去香港控制權既第一步

雖然我咁樣曲解你會好戇鳩
不過一國一制咪一個香港國一個香港制度

終極目標係咁無錯

香港政治勢力平衝

我講緊既係香港政黨背後所代表住既勢力

其實最好就可以爭取到最多議席

如果可以做到民間配票就最好

咪撚玩啦 立會贏左又點呀
分組點票呀00後

拎埋功能組別咪得囉

啲自動當選有幾難打呀

比啲衝勁啦老屎忽

仲有我係90後

拎埋功能組別？人地受你玩？你到底有幾鐘意選舉
選舉有用駛撚咁多人入去坐

就係比你地班人誤導左搞到支那黨dominated個議會
失晒平衡先有今時今日咁既局面

我地唔會再受你地誤導
總之首要任務就係趕走支那黨

不過你依啲人都唔知話你五毛好定係話你個人胸無大志好
乜柒都話無用 不如坐係屋企等死就最好

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏

一邊嗌5大訴求(雙普選),一邊嗌唔好投票/白票 究竟係想點樣？

問都唔撚比咪撚叫討論區啦垃圾 淨係識起我

選舉就肯定冇撚用 而你又比唔到任何理由講到有用

會射落海 bye

張票我既咪撚屌我

人地出黎勇武你又話無用要保存實力
人地而家唔勇武去投票你又話無用

你不如跳樓死撚左佢啦
橫掂你個人乜嘢用都無

點樣我無比到理由？
比晒出黎你又話無用

你依啲人永遠都只係識得做勝利球迷

6月果陣話勇武無用所以唔再出黎
但結果港共係撤回

而家11月選舉
大大個機會比你踏出第一步趕走支那派
你又話無用

喂大佬
千里之行始於足下呀
你乜柒都話無用你係咪想一步登天呀？

講完

你依啲死廢老點極都唔會明

可唔可以講下投票無用
勇武又無用
和理非又無用
點先有用
你比少少實際建議出黎啦
你射唔射落海我理唔到既
一邊打J話無用 但政府就睇結果派資源
可唔可以講下你係邊個派別??焦土?歸英定永續基本法呀?

樓上有條傻仔以為自己投白票投得好有型架

衛奕信口中既香港人既雙重人格

我唔需要講點解投票冇用
講投票點解有用既責任係你度
如果你一味屌又唔想討論又比唔到理由，咁你叫白票撚入黎做咩

佢係釋加牟尼黨
剃度出家最啱佢

呵 我有做勝利球迷咩
我上黎求巴絲賜教，接受佢地意見，係真係想討論，唔似得你
同埋咪屈我，我冇講過話勇武無用唔再出
討論成效都唔撚比咁撚霸道既

理由咪講左囉

你唔投票又點樣趕走支那黨呀？

你個目的係乜嘢？

想獨立？想永續基本法？想全民制憲？

繼續比支那黨操控我地永遠都贏唔到囉

投票只係第一步

趕走之後呢，立會話到事？

起下牆都好過投埋d無謂票

投乜撚野白票
話俾政府知有幾多on9 仔？

港共封殺和理非遊行
就把力量轉在票上
你地要畫面靚既機會黎啦
要支持港共既黨 全陷家剷

目的？香港獨立囉

但未見有路實現到
但點都係用議會外力量唔係你班撚屌當哂選舉係靈丹妙藥咁囉

點樣話唔到事？到時可以全部否決晒啲方案佢

似係

下??? 你以為香港係正常選舉
兩個唔岩就投白票=好勁好威好型???
SORRY 香港係得兩派 就係 建制同非建制
你一邊反大陸 但一邊比利益大陸 人格分裂???
我都好撚憎民主派
但手上有100蚊 只可以比一個直頭討厭既人或比一個你好憎既人
你想扔落垃圾筒 但可惜你呢張100蚊只會係比左人幫你揀
投白票既人=偽君子(同而家發生緊既事話自己既中立撚一樣)
投建制既人=真小人
我真係寧願你投建制
真小人遠比偽君子好

任佢DQ
同埋一定過唔到議案
Gif咁和理非都比佢DQ到

一邊話無路
但有有少少缺口果陣就話條路無用嫁啦
唔洗堀 等餓死啦 無用嫁啦 等死啦我地
講多無謂
反正你就係果D 一味怨天由人既人黎

你啱 你有你攞資源 我有我杯葛

所以呢???
人地錯左所以反正人地有問題
我做乜都無用嫁啦
你應該去投建制派WO

你唔好杯葛
你要投建制
因為你杯葛無人在意你嫁
個結果都係建制嬴
我係你就出埋去幫建制助選

我屌你啦 選個垃圾區會叫缺口？
我做過咩又要同你條垃圾交代？
答我吖，你唔覺得冇路，咁香港前途問題有咩路呀柒頭

一於咁話，bye
反正民主黨幾年前都block鳩左我，我做咩要投佢

情況咪同你6月果陣話勇武無效果一樣囉
結果係點你有眼見

投票攞議席係為我地增加實力
實力係要慢慢累積架啦大佬
你無實力無籌碼，邊個會幫你？邊個會成功？
你唔去搵方法積聚實力，淨係一味話乜都無用，你永遠都唔會獨立得到

我睇法係，攞議席會係獨立過程既其中一步
起碼資源唔會集中晒係支那派到先

無14年雨革失敗會有今次時代革命？
時代革命未算成功 亦唔見得十分有成效
但卻係爭取普選、獨立既重要里程碑

笑死我
大家都有眼睇你淨係怨天由人
以你講野就知你無做過任何野啦
我就唔係垃圾 你就一定係
你一邊唔覺得無路 但叫你講有咩路你覺得岩又唔講
淨係叫人投票
我覺得暫時無路嫁 呢個係一個缺口因為我見今次區選 英美都派人黎睇實個選舉
BTW 你有冇叫過5大訴求先???

記得投建制 唔投死全家

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

可能人地以為區選無用呢
當年都一區派一億啦
對呢D人講黎無撚用
怨天由人 自我中心

屌你個閪 個post後尾我咪贊同有用囉
我個post拋磚引玉想真誠討論唔代表我主張勇武無用

有議席有朵有少少錢可以累積到實力同籌組，你啱
我會考慮下含撚投票
希望d撚屌射返d資源比抗爭者

如果你要啲野做完即刻見到有成效既話
咁你行出黎抗爭為乜？你出黎抗爭都未必一定有成效

投票都只係同樣道理姐

要建制輸

屌你老母個臭閪
淨係識得屈人
你老母你平時抗爭唔會討論成效一味鳩做架你老母
落地獄啦垃圾 一齊抗爭都屈鳩我怨天尤人

得
有你呢句冇問題
我從今以後投建制
支持止暴制亂

冇叫過 五乜撚野大訴求 口號撚

香港人好鍾意選舉
特別係雙普選

屈人???
你淨係話無用無用無用
唔係怨天尢人係咩???
笑死 區議會咁大既資源話唔討論成效
究竟你講緊乜呀??前後矛盾到咁
可唔可以組織下先

我識你老鼠 大家香港民族、命運共同體，你憑咩話人冇撚做過野，我屌你老母，個個都有做野架啦，難聽過大家都是中國人

撐你呀 投建制都唔好投白票
你唔投建制死全家

GOOD 證明你由頭到尾都係一個保皇撚

咪係，個個都叫人含撚投，一話投獨立同素人就話五毛
打手味重撚到
選舉近了，民主派打手開工了

快D講解下
唔投票 又無建議體制外有咩方法抗爭
究竟可以點做
定係投左白票 對件事有咩任務幫助
好想知道 求教

得嫁啦
勇武無用
投票無用
和理非都無用
乜撚都無用
投建制有用
知你做左野

立會否決權無左 無得拉布 因為無左3分1否決起

我理解唔到投白票對件事有咩幫助
即係反正乜都做唔到 錢都送埋比對家會好D???

老老實實啦

一黎係為左削弱支那黨
二黎係為左幫本土積聚實力

但係而家國際上事務好多都係靠泛民聯絡
好似人權法咁，黃之鋒班左膠係背後出左幾多力今次真係有眼見
而且由6月至今泛民無割過勇武

投票比泛民唔代表我地係完全認同佢地
但係好可惜，為勢所逼我地的確要佢地係做我地既緩衝

我地目的係要趕走泛民，但我地趕走泛民既方法係應該用本土去取代泛民，而唔係比機會支那政黨奪取泛民議席

我地需要既係本土逐漸強大既政治勢力、勇武力量、建立本土同國際既聯繫
而達成依三個里程碑既方法，就係靠勇武示威、選舉
由此積聚力量去爭取獨立

不嬲都話 本土然後先到泛民

投白票咪係益建制所以先本土，後白票

聽日去投票

完全冇諗過泛民

無錯依家已經係反攻時候
泛民今次都有啲進步，但當然仲要改善，不過值得俾機會
同埋大家，今時撞正呢場運動，唔好私怨住好嗎

港共劇本:

1 如建制輸) spin走今次區議會係公投, 全無其他政治含意, 市民只希望改善民生, 「政府會與一眾候任區議員共同努力... (下刪1萬字)」

2 如建制勝) 「政府已克制DQ, 今次區議會係一個類似嘅公投. 市民意見好清楚要止暴制亂. 政府會一如已往, 加强警力, 法院配合, 努力DQ, 共同努力... (下刪1萬字)」

彩你都on9,白痴

香城online玩家大型活動 投票Challenge

白票真係好白痴

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推推

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

CNN：區選是香港人對示威的變相公投

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

投白票即係幫助對手

push依個

大話講100次會洗到腦 公投前夕要團結 小心不投撚白票撚投建制撚

選區有本土投本土，冇就含販民。

呢啲時勢係含撚都要含，但我希望眾人記住，販民條撚係臭嘅。

其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，但好多人仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段。

港燦要檢討下點解咁唔團結，推唔到多啲本土撚出嚟選，正如樓上有人話過點解臨時臨急先突然走出嚟插支旗，點分係人定係鬼。

今次含完，希望呢個社會可以做好下次嘅準備，可以每個選區都有本土撚。

美國都咁幫手
香港人加油
一票不能少
絶不投票白
決不投建制

唔投販民同獻世

明明諗法同你相近，投票順序都同你相同但成班兒登仔淨係睇標題

好多人都淨係會睇標題係不爭事實

就算真係杯葛，一定要投廢票。
白票好容易畀人做手腳。

有兩個區得熱狗vs 建制既支持投熱狗
其他

佢呢啲百分百犬儒就算
出世都冇用啦 橫點都要死
不如返入老母個西到

爭取普選又叫人唔投票jm9

冇大型遊行咁耐
區議會反映民意真係好重要
又零成本
唔投唔撚好話自己要光復香港

我心底果句其實覺得條友係五毛

不斷咁話乜都無用直到你發脾氣講一句咁投建制囉

佢就即刻話 憑你依一句我以後淨係投民建聯

佢想造一個效果，令我地睇落好似好霸道咁樣所以令佢反感，從而令更多人同情佢

老老實實，如果依6個月你真係有行出黎抗爭，你點都一定唔會容許民建聯繼續領先落去
所以吹風投白票、廢票果啲會係咩人你自己知啦

投白票唔會焦土
只會係手足全部冚家剷

本土>素人>泛民

素人會唔會怕佢轉軚撐共？

我說你班漢奸成日混淆視聽叫人唔投建制投販民
乜有D咁既懵搏咩？

你up乜鳩呀五毛

我只係講 投邊個 我理鳩得你
有幾多個位都係冇撚用
但投票率好撚重要
就算拎唔過一半位
你投非建制果邊就已經係表態
多過一半都已經係贏

多啲位點都一定有用

投白票係覺得選舉冇用定唔係真普選唔收貨 定點

而家最重要目標唔係要踢走建制咩

射落海唔通會有用啲

正解